[有GIF有透]終於睇左戇Scout打爆喪屍城,好悶

ed2k://|file|%E7%AB%A5%E5%AD%90%E5%86%9B%E6%89%8B%E5%86%8C%E4%B9%8B%E5%83%B5%E5%B0%B8%E5%90%AF%E7%A4%BA%E5%BD%95.BD1280%E8%B6%85%E6%B8%85%E4%B8%AD%E8%8B%B1%E5%8F%8C%E5%AD%97.%E8%BF%85%E9%9B%B7%E4%B9%8B%E5%AE%4|2060995981|526148592BA6B1B90EF5FC1EB7C9F150|h=TXLRQXHJQHBJJHTUBKBR7V7YF6QXCWGF|/

d笑位唔好笑,唱歌、揸波、抆j、奶西,真係on9當有趣
另一方面可能係字幕問題,我上youtube睇trailer有港版字幕,睇落有趣好多

岩岩放監出黎?

原來呢個喪屍係阿諾個仔黎,都要做埋d咁嘅角色

係好垃圾,唔明點解有人話好笑

有d人做過童軍,睇落有共鳴,咪畀like囉

收皮啦on9仔,你係咪睇過所有戲? 定係呢度唔講得舊戲?